高分少女 48 中文

大野係咪想打死佢

其實大野有冇試過講過一句完整既句子

嗚哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇